送咖啡日本手足被狗抄牌

Source:金水fb

根本班狗痴撚線，係人都搞

軍政府

黑警搞又日本人？
百國聯軍指日可待

問下 momoko 點睇

做得真係肉酸

支那人行乞班狗又唔搞佢哋